摺紙鶴

摺乜撚野 點解唔番屋企摺

與其係度做啲冇意義既野 比人ig打卡

不如做下實事癡下文宣 或者休息留下力等陣間開花

都好過係度開圍爐大會

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

冇人駁到

形式主義